啱啱見到有人結印

啱啱係尖沙咀地鐵站
見到有人邊行邊結印
有冇人知咩事

冇

樓主仲在生即係無事啦

你已經中左幻術

人地無限月讀係生活愉快